[
    {
        "randomId": 440
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]